台灣人食人血饅頭催票

台灣無不在籍投票制度
有不少旅居北部的中南部選民不願花交通費回家投票

有人做了張港台比較表
說明由台北搭高鐵回高雄投票比香港人上街還划算

咁都叫人血？

不嬲都講今日香港明日台灣，有咩人血饅頭食呀？
咁全世界意識到要反共都係食香港人血饅頭呀？係既無問題，mutual benefits

人咩血 如果輸咗佢地唔使抗爭？

似係講緊今次唔比右邊個個錢，將來就要出左邊個個錢喎，人血係邊？係樓主個標題到？

咁其實真係事實

我地講 今日香港 明日台灣算唔算人血饅頭？

用港紙寫 傻的嗎？